張建宗call人成箱正苦口罩送去佢官邸

From insider
DKLM

垃圾狗官

屌佢老母
佢洗唔洗成箱啊

私人用？
有冇紀錄？
有冇違反公務員守則？

爆多啲料啦
死仆街狗官

dklm

張建宗屋企有大量口罩

戴咗都會中
攞去啦

會唔會有人劫鏢架？睇實D呀

Push

02.03 不封關 不上班
醫護罷工 全港三罷
我會陪醫護一齊罷

樓主有非p牌帳但從未講過嘢
少少可疑喎